其他細菌可以通過“吃掉”它們以氫為動力的鄰居或它們產生的富含碳的軟泥來獲取這些碳。 南極細菌如何在空氣中生存，並使用氫氣作為燃料製造水|波文梁| 2021年11月19日|奇點樞紐 
 休斯頓的DJ Screw改變了說唱音樂的發展軌跡，他以放慢唱片速度著稱，放鬆節奏，直到它融化成一種美麗的軟漿——因此，快速混音的效果與之相反是有道理的。 佛羅里達的“快”說唱混音加速了又一個無盡的夏天 
 奇怪的是，即使是深色的肉，當你咬它的時候也不會滲出大量的汁液。 夏洛茨維爾在舔手指的加油站炸雞裡游泳|簡和邁克爾·斯特恩| 2014年5月26日|每日野獸 
 不，這是關於哪些保守派領導人散發出一種刻板的、發自內心的男子氣概。 擠壓，讓開:泰德·克魯茲和克里斯·克里斯蒂的老派男子氣概|米歇爾·科特| 2013年5月13日|每日野獸 
 它們在那裡消失了，它們那優美的音調再也聽不到，從熾熱的廢墟中滲出，“噓——噓——噓!” 弗里德里希二世的歷史 《普魯士》第七卷 (第二十一)托馬斯·卡萊爾 
 現在，我得趕快告訴你，免得我的勇氣漏出來。 老聖路易斯的玫瑰瑪麗·狄龍 
 他從原始的軟泥中取出一個假腳，這個假腳就是他自己。 地位文明|羅伯特·謝克利 
 “他們以為可以這樣刺我們，讓生命滲出來，”醫生說。 法老的經紀人埃爾斯沃斯·道格拉斯 
 相信我，這個故事會慢慢流傳出來的，你現在是那麼有名，那麼多人來看你。 《哈珀新月刊》，No。 七(1850年12月)卷二|多種